{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 바다사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約の際には基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。 追加人数に含まれる場合、宿泊しなくても追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。(ペンションは責任を負いません)。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約の際には基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際には基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれる場合、宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に含まれる場合でも宿泊しなくても追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された予約が優先されます。(ペンションは責任を負いません)"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更されることがあります。この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "入室施設としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー海水浴場の近くがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 484
    }
}